對付干預學術自由既城大Marketing TAN Yong Chin 既另類方法(長文慎入)

如果吉野家等N間公司都因為政治問題o係 digital marketing出事
你用呢個態度叫人唔好講政治，本來就係worst example
唔好講D咩陳義較高既學術自由同學者風骨
教marketing 無marketing觸角，真係一個天大笑話

但呢單野城大唔會郁佢(除非搞到勁大獲)
然後結果只係罰佢唔教書，但對佢黎講可能係求仁得仁
因為依家既佢一定係Chur Research 唔想教書

所以識玩既可以o係班學術期刊既Editor面前唱佢
幫佢出名，教digital marketing唔識marketing 自己製造自己既負面例子(重點！因為學者可能對香港問題偏保守，但亦要有心理準備人地唔應機。)
等佢以後出稿都難(6年後要上副教授時就GG)
大家可以留意番呢幾本

Marketing Science:
Journal of Marketing :
Journal of Marketing Research:
Journal of Consumer Research:

呢四本係佢個Field最強既Journal
要玩佢，o係呢四本玩佢都OK
因為呢4本以外，城大/新加坡三大睇佢既分量應該比較細

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

呢度仲有幾篇Marketing 既Journal Article，教番大教授political satire同marketing 既關係
本Journal o係澳洲排名唔錯，大家可以溫馨Share番畀大教授

推下先

大家千祈唔好用呢幾篇文Spam 佢個電郵呀。

推

條友福建人

推到冚家剷

push

啱啱再睇返原來啲學生講嘅，係真係喺香港social media marketing出事嘅例子，只係當中涉及香港嘅政治爭議但並非離題。

亦即係話班學生都唔係刻意搞事，由頭到尾都係呢位教授撩事鬥非在先，刻意挑起矛盾。

就算佢教其他科，其他context，係咪佢唔鍾意就畀人零分，唔鍾意就reject人既文章？咁主觀，對教育、對學術研究都係好差既做法。